[太古] 手足小心，刻意就淨幾隻差佬俾你屌，引你地打佢！緊住開槍！

唔好亂黎！
肯定有局！如果佢地走一定有車接！

推

1

以後唔會有圍嘔 只會有殺

2

又中計

呢度係唔係防線.........人肉狂loop

大家小心

槍就未必開 但一定會挑釁然後鳩捉

攻塔啦 仲打狗

條友真係咁狂loop

其實佢地出黎仲咩
係咪比啲新仔出黎吸仇恨值？

生活體驗Training

返cityplaza

又咩局呀
乜撚都局

中計啦 , 小心呀 又中我計啦
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

剛經過吉之島正門，全部都係防暴

真係捉人！

DLLM 捉左一個男仔

撤緊突然衝前捉人！

CLS